【長文慎入】果D成日話"HK IS NOT CHINA"既人...

你地有冇考慮過鬼佬智力既問題？咪撚成日自動幫人美圖秀秀，同下個腦諗野同感受下
佢地就係同D印尼劣等黑鬼一鳩樣，個腦容量根本淨係夠裝載到FIDGET SPINNER
有時間咪掂D ON9野LOR，鬼得閒讀書同關心個世界？就連七大洲都分唔到，理撚得你香港人點慘點抗爭
但點解佢地會成日講"TW NO.1"啊？唔係因為佢地熟亞洲，係覺得TRIGGER到D白痴中国人好好笑咋
係佢地眼中，EAST ASIANS（特別特別係男人）都只不過係出氣袋，跟黑人唔同，可以名正言順咁歧視同笑9你地
透過用RACIST JOKES同STEROTYPE拉低你地亞洲人，就可以好輕易咁抬高自己（所謂白人），比你地樣樣好過自己仲得了？
換言之你同你想受護既屋企人、朋友、愛人都只不過係CHING CHONG DOG EATER，SMALL PENIS同EASY咋，理撚得事實醜化到你地咪得囉
好簡單姐，你睇電影幾可見到正正常常既亞洲男人？唔係新SPIDERMAN入面果條肥西，就係比正義既亞洲妹同白人打撚柒死既邪惡亞洲男
最好笑既係有D花木蘭真係當正自己拍緊電影，夾埋D傻閪鬼佬去笑9自己老豆老母、阿哥家姐、細妹細佬
你地一日仲將D錢同技術帶去鬼佬度，一日未係白人地頭攞返個殖民地，一日未砌低荷里活，你地亞洲男人都會係內外被各種欺壓

所以你話比鬼佬"HK IS NOT CHINA"既同時，唔該講埋你自己幾撚慘法
果明事理既1%人會HEA住咁明，點都唔會放係心上；但其餘99%都會擰轉臉對FIDGET SPINNER打飛機
唔好預期個個都感同身受到你地香港人咩環境，淨係撻一句新疆仔都識啦，但有冇人想SO佢地啊？
冇啊，覺得佢地ON9咋，咁撚介意係唔係都呢句，人地仲唔想TRIGGER你？
如果你地仲KEEP住咁低B，我驚佢地以後見親香港人都會話"HK IS CHINA"，就好似見到大陸人就講"TW NO.1"咁
無論如何你都想鬼佬話"HK IS NOT CHINA"既話，就ON99去反串"HK IS CHINA"，加多句"TW too"，D鬼佬就會自動幫你含撚

最治標治本既方法就係去累積只屬於香港人既"軟實力"同"硬實力"，你有料砌得低美國同中国，全世界仲唔自動幫你香港國奶閪？
不過你地低能香港人可以出到D好似特斯拉同拿破崙咁救全族既天才？又要遲到喇天才，起身返工啦柒頭皮，比老細炒冇錢搵啊

就係咁多。

作為一個外國出世嘅香港人 我完全同意

樓豬快啲走牙
CC台班憤青喪架

tldr

人地外國人識分架
唔識分個啲係佢地無知姐

因為無知 所以錯嘅觀念係無需要糾正?